有無巴打知邊度有發光個隻超人扭蛋

好想要

日本有

M78星雲

push

我知邊到有
但我唔捨得話比你知
我儲緊錢買佢返去
一set4個 2超人加樓 加超人著燈 $199

我有多隻帝拿想放 放返原價
有興趣既tg fosu_mensah